AA狗又同我講減息QE樓市又爆升（入黎恥笑）

我唔否認，QE同減息會增加買樓既意欲，
意欲有啦，咁能力呢？好多人份首期都擺係股票到，年頭到而家唔見20% 琴晚道指又跌3000點，首期又唔夠，失業率急升 ，減薪開工不足 ，有首期有意欲 都未必上到會。
買黎投資？經濟不景 租金急插 回報2% 仲值得投資？
而供應方面呢？相信好多人要還債，補倉，頂住盤生意好多原因要急劈賣樓。
結果係點？正常股災後6個月樓市完全反應晒出黎，好多人諗住QE 減息 金bitcoin 實升，結果呢？
而家根本係股市帶動全世界資產暴跌 由流動性最高既開始 股- bitcoin- 金- 樓？ 再落去連高爾夫球會會藉都要賤賣

d人誤會左啫
借錢平左咋
唔係唔駛還呀

啲人而家先搶緊樓

shk wetland 第二期就開賣
到時又大把人搶

佢係咁印錢溝淡曬d 現金

有咩資產冇咁易淡？

喂 自住唔閪驚啦!

除咗升同跌, 可以係橫行。
減息水多，可能抵消咗經濟差既因素。

利申，樓奴。

Bitcoin

再嘈加你租

我確實租緊樓 21000 岩岩先同業離傾完減2500$
全城都劈緊租，你未訓醒？

邊區 我岩岩都減左
利申：準備買樓（好似係）

九龍，我睇完新聞 凱旋門都要減3成 我即fwd新聞+whatsapp比佢要求減3千， 佢唔洗5分鐘 就話2000 ok共渡時間 最後2500